［無圖］全新支線釣雞任の瑤瑤篇

今次叫做瑤瑤
睇下佢有無咩新故事線先

人設keep 住淫底？

lm

唔玩lu

又幾淫賤

繼續上圖，不要停

我好興奮壓

有無野想問瑤瑤
Btw 瑤瑤好冷淡

Lm

好快就要準備素材

lm 好多主線 支線 好忙啊

我是未來人，我預告一下啦，

條女將會話經理幫佢約左個毛手毛腳既客人，
想樓主同佢經理講其實你地一早約左，
條女會話出來見面比返錢樓主。

我feel到瑤瑤水人水到好厭倦

順便幫佢從良

好撚醒喎屌你老母

樓主覆得好抵死😂

樓主個setting又幾撚正

我懷疑樓主本身就係咁嘅人

見到樓主得70$,條女一定即家唔覆了

好勁

悶唔悶啲

完左啦

做乜要用台灣式對答
d sticker好好笑

笑撚死

又係還債做公關

你再講多次介紹工俾佢啦

咪係，以為有新故事線添
同埋佢都唔氹客既 玩毛毛咩

留名先 樓主溝女功力好強

難得一見心水清嘅爸打 眾人皆醉你獨醒
簡直係清泉

夜啦 龍二哥 收皮啦

今次樓主係台灣人？

今次人設係拎左十幾萬分既新北市台仔

樓主啲回覆好正

哈哈哈，我都係咁話。
大家都係來自未來

樓主

仲話自己末來人
瑤瑤字都懶得打
句句都「對啊」，幾時得黎比人毛手毛腳

巴打覆得好過癮

lm等經理出場

留名

睇住呢到等d高汁post出現啦

我做邊行好呢？

同佢講做經理 叫d男人扮女人之後呃人買點數卡

蚊型公司ceo

留名睇起底

live 咗

咁樣好快玩完

應該完啦，佢都唔主動，好無癮

瑤瑤今日到數啦？好被動

可能有條仔比佢昆到叫緊佢去a出口呢

live

有排追

留名待笑

呢個係咩台黎？

嘩好撚柒鳩醒目啊 唔講真係唔撚知添

我鐘意樓主既人設 好撚正

嘩！！！你唔講我真係唔知喎

悶未啊？

我都玩緊，同佢戀愛了

Yoyo好撚hea

準備定

lm睇撚雞

又loop

經理出場未

我都見到瑶瑶，其實佢地點先會add人

沈曬既

又有
LM

Live 跟緊

我都唔想沈嫁巴絲
但瑤瑤真係太忙
唔理小弟

想問巴打個貼圖咩名

想問呢個

可能覺得樓豬太淫對話太gay頂唔順

我都覺